Notebook好慢

買左年幾，lenovo機，會慢到連開browser都要成分鐘，加個外置hdd係咪好啲？ 完全唔識電腦嘢

同埋冇window office 上網搵唔到word excel果啲key

洗機?

未試過呀

但上網睇過其他人，自己個ram好似好少咁

簡簡單單 裝隻SSD 快到識跳舞

👍🏻

加 RAM、換 SSD

換ssd啦, ssd 係notebook 救星